雲加決定教多80年、戰術未曾改變

求手足幫手繼續作詞
剩係副歌都ok

平凡像我 也許英超到尾 阿狗杯都有吧